我正式宣布，下一個十年將會係5G年代，788將取代700成為新股王

買股不買樓，買樓不供樓
十年後回顧

咪燈啦

5g似係一個夢，唔係爆發增長型，似要有一個過程去過渡

短線利好（夢），長線淡（睡醒），超長線利好（夢成真）

788788

877 877

今年內上10蚊

唔得